903 森美哽咽

直頭喊左

森美喊緊

大哥

我公司都差啲聽到喊

喊到要播歌

個個都一樣咁心痛

聽到，佢作為爸爸，感受更深

世界逼人瘋

好撚廢 又要奶tvb 又係到扮清高 偽人

唉

喊咗

差d野都講唔到

正常人

聽到都想喊

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

決定要課金比903
今晚就返去訂閱節目重溫

一講野就開始喊 我都係公司喊埋一份

無人能夠接受琴日單野

大哥，起巴士到聽緊
好感觸

我入左廁所喊

惡因惡果

希望可以Phone call

聽到大哥哽咽嗰吓啲已經忍唔住喊咗

柳俊江出去幫手比人打 講返件事都喊到

點phone call ？

一聽到，喺公司忍唔住.....唔想俾人見到

聽到佢喊 就跟著喊

係 接受到個d根本唔係人

Agger

佢指call in

接唔接電話？

平時聽早霸王好開心
今日

仲有冇 依家扭過去

奶你老母共
森美一早比大陸封殺左

森美份人係黑人憎我認同
但唔該你是非分清楚

極心酸 成塊面都係血

睜開眼 聽親都喊

好彩香港仲有呢d真藝人肯表明心態

琴晚係一件好唔開心嘅事 唯一令人感動係仍然有人企我地果邊大哥

反而覺得打得好

大哥真香港人

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

森美612已經隱晦地表態

香港警察 縱容鄉黑

我係公司聽到眼濕濕

推

你痴撚線？

森美

聽到我都喊左出來

何妖咪唔撚係人

原來小儀都喺度

喊左，重哽咽

死黑警

有冇link

著名支那賤種黎
呢D一出世就冇人權既人係扭曲D
唔洗理呢D低等動物
佢唔投胎就一世都咁低等

等重溫

Same

世界變了樣

其實612之後佢係直接表態啦

若到生死笑著喊著無常

啱啱開收音機即刻中招

你呢d 賤種早死早着啦

已經喊左成朝

好想聽翻，有冇人有錄

我唔知佢係咩心態諗啦....
每件事都要有個outstanding 嘅人先可以引起個noise....
上聯合國有何韻詩...大家會好記得...有NOISE
而今次好不幸柳爺爆曬血.....但佢同樣亦引起好多noise.....

記者...係第四權...而佢地今次亦傷4個......政府想呢件事將民意逆轉....
但第4權反而更加寫衰佢地, 警黑合作...(除左大公文匯)....

仲有...好多香港人就係唔燒到埋黎唔知痛....我係感謝班牛屎佬冇目標地襲擊人....更多無辜嘅人被害....反而會有更多人中立或者之前支持政府同犬嘅人去反佢地.....新城市係一個例子...

留言嗰啲分化撚負評block

一個大男人
一開咪就喊
要係幾撚絕望 幾撚心up先會咁

每日每夜為何戰鬥！

你老母俾狗屌啊冚家產

幾時先有YouTube 版
好想聽

借推

向Law Society投訴何君堯條仆街

同求

Pish

睇字都眼濕濕...